香港人要進化啦

次次出嚟淨係得畀人打俾人噴，想反擊都淨係得啲棍同拳頭
近日疫情嚴重，要強身健體，想隨時食生果帶餐具出街好合理
只有恐懼才能打到極權